親愛的林鄭特首女士：請問妳幾時會落命令清理呢班垃圾同暴徒？

By 愛香港，支持警察，反對暴力的中國香港人

屌好撚嬲

但請睇睇

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

支那雞黎，呢排無生意

咁爆 睇黎好想上位

呢個藍屍女人好想紅 大家幫幫手

唔值一理

真係好on9，又係哩條粉腸藍屍支那豬推佢老母啦！！！

用bno

依家仲撐警既人係咩心態
冇得救

個個人都有咩

做雞？